是日宵夜，想食快入

食完宵夜心情都爽啲

好正喎

頭已側

Sor 明明打直影
金舌頭試唔試得出我食左咩黎

邊度

唔太清 睇唔出

魚肉餅飯
炸蝦餅？
菜心定芥蘭

Check下ip咪知囉
Btw 我屋企樓下

伯母影㗎？ focus落隻碟到嘅

碟先係重點，冇隻碟，點食呀

咸魚肉餅炸豪燒菜心

美心咖哩坑腩好撚正

波仔黎炸下馬

大興?

藍妹先係最好屌

要打橫影架

7仔美心$28.9以前宵夜成日食